拜託大家不要再排屎水喜茶、海底撈、探魚宜d化學食品

咁多位後生仔試一次好啦，我都知有d野唔試過唔安落既，所以一次就好啦！

我見到有人打曬咩愛香港反黑警，轉個頭就去食埋宜d咁既大陸化學品，真係睇見都眼火爆。

記住我地係對抗緊大陸，你就上去消費幫佢地

我真係拜託大家

唔好再食咁多大陸化學物品啦

強烈拜託

[白宮連署] 請美國國會盡快通過 《香港民主及人權法案》

"記得簽完check email confirm"

香港人權與民主法案（Hong Kong Human Rights and Democracy Act）是美國討論中之法案，由美國國會及行政當局中國委員會主席眾議員克里斯·史密斯、聯席主席參議員馬可·魯比奧和參議員湯姆·卡頓共同提出。目的是美方對涉及鎮壓基本自由的香港或中國大陸的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產。

內容:
- 重申美國對香港關係法之重視
- 美國國務卿必須每年向國會提交香港民主發展報告
- 美國國務卿必須重申對外政策上區別對待香港特別行政區政府與中華人民共和國政府
- 美國總統必須調查任何破壞香港民主人權人士之責任
- 於2014年曾參與雨傘運動的人不會因雨傘運動中被捕而被拒絕入境美國
- 2019年6月重推的《香港人權和民主法案》，當中設下2020年普選立法會的「時限」，並明確要求普選特首。

簽左

三樣都冇食過，完全冇興趣

我全部都冇食過點解要食屎

最好啦

上面冇人性，咩都地溝油

Btw有2個支那仔比負評

做得好

一齊唔好食有毒食品

咩黎

唔會食

化學食品食壞身體

留香港食野一半錢比地產霸權，其實有咩分別？

好乸貴嘅垃圾 狗也不屌

你仲比錢敵人支持佢地？

未食過
好好食

pish

一樣
又貴又難食
仲要支那品牌

咁既態度就岩啦

咪撚再出深圳啦屌

邊個youtuber呢排再去就知人定鬼

成日見到ig有人post story去大陸

見到已經想絕交